cmhk就到期

而家中港數據混合用6gb 另再加一個大陸號碼，想保留返呢個號碼，同大陸廠聯絡用